=begin
=なぜSSLの設定項目がグレーアウトしているのですか?

アカウントの設定の((<詳細の設定|URL:AccountDetail.html>))でSSLのラジオボタンがグレーアウトして選択できない場合、OpenSSLが正しくインストールされていません。インストーラでインストールした場合にはOpenSSLのDLLは自動でインストールされますが((-[SSL, S/MIME]のチェックをはずさなかった場合-))、Zipでインストールした場合には別途OpenSSLのDLLをインストールする必要があります。

詳細は、((<SSL|URL:SSL.html>))を参照してください。

=end
